【以子之矛】係咪應該考慮開啟tiktok路線

預左俾人屌，純碎拋磚
前提：用太空機

事源中共狙擊特朗普造勢大會，抖音出蠱惑令三份二支持者未能入場，正在操控美國民意
除左向支那輸出革命，可以向外國加強國際路線，個人認為係一個中共漏洞。

具體行動：challenge 運動，唱歌，和理非二次創作轉貼

純討論

自推

大大力推推推

行動可以好簡單，將facebook post 轉貼亦得

10

9

8

7

6

5

4

3

2

咁係咪應該報考埋警察

1